出家你注定一人

禮佛去渡化眾生

經書倒唸至清晨

輪迴時便可轉生

有啲似eason首一絲不掛個flow

觀音的手印 濟世千萬人
大士我要否將金箍戴緊

是你的聲音給沙勇新

釋迦有百樣可能 佛法耀世界歡欣

有緣渡某君 哪怕百孽困

因果論星塵 只願你亦能
皈依轉生

介 介肉又齋戒
剃髮後吃齋